【金融制裁應該仲要等一等】美國政府標售壽山村道37號物業 7月底截標

世邦魏理仕獲業主委任為獨家代理，公開招標出售香港壽臣山壽山村道37號物業。物業由美國政府於1948年購入，並持有至今作美國駐港領事館宿舍之用，現作公開招標出售，截標日期為7月31日(星期五)正午。

該物業於1983年落成，現為6幢低密度住宅物業，提供26個單位及52個車位，另設室外游泳池。物業具重建潛力，地盤面積約94,796方呎，可重建面積約47,397方呎。地盤佈局修長，將可重建為海景豪宅獨立屋項目，日後買家亦可為每幢獨立屋設獨立門號。

世邦魏理仕香港資本市場部資深董事王國偉稱，物業之地契限制有別於南區傳統舊屋契，發展商毋須補地價已可興建多間獨立屋，可省去補地價的支出及時間成本。

他表示，毗鄰物業為壽山村道39號，於2018年6月由中資華潤置地(01109)以59.29億港元購入，每方呎樓面地價85,847元。

source :

並持有至今作美國駐港領事館宿舍之用
之後搬離香港定搵左地方

7 月底前安全

物業於48年購入，但係83年落成？

重建